fmtlib - удобная библиотека для форматирования строк в с++.
Сайт проекта - https://fmt.dev/latest/index.html
Репозиторий - https://github.com/fmtlib/fmt

Тут небольшая обертка над используемыми методами. Главная идея - перехват исключений; в format_to_n добавлен терминирующий 0.
Писалось для версии fmtlib 6.1.2, но по идее должен работать и для других версий.
Для использования нужно подключить хидер враппера, добавить в проект путь к fmt/include и включить в сборку fmt/src/format.cc
